[做你的樹窿] 入嚟放低心事同吹水 353

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

咁都中

善心打破0回覆

早晨

留名先

來

3個352po

。

善心打鼓嘈比狗

瞓唔到晏覺

你暗戀比狗？

我想死

y

好撚攰
頭先瞓唔到

我都好眼訓

早啲瞓

又係我最早

我以前唔遲到的

係呀
約觀塘都遲

不了

你問題
好地地話咩北角叫我

你最乖

有個仲係大西北

下次北角叫你

叫佢食撚咗隻牛去跑出嚟

你哋買住珍珠奶茶行先

我北角過嚟都要四個字
我仲要早咗講

應該係啲水發毛

撞車唔關我事

佢要坐我大脾了

你賴咩
我到咗你先撞

我好撚攰

睇下係邊到入嚟
有機隔離屋

你同料行住先

太子道西塞車

我話接佢落車
佢唔要

話撚咗你

搵個源頭出嚟

唔記得左今日禮拜日同呢個時間

無端端喺電腦檯爬點搵

我沖涼前已經話你聽

*六

佢一定有條路

次次都得一隻出現

六

我屌撚死你

跟住佢條路

廚房多

入牆可以點

旺角道啦

係佢條路到噴漂白水

但係廚房 會唔會有事

旺角依家三十一度

瞓唔到覺 心情差

帶手套
用廚房紙索漂白水抹

Noted 感謝大大

@塵 廚房紙有用

抹完會冇一期
佢地有機會搵其他路
最好係搵到個源頭搞掂佢

之前放蟻藥唔見左一排
過咗冬天又出現翻

今日刷新了三觀
今日去咗打機既朋友屋企幫佢take up翻佢d 學業上既進度，都唔係話幫佢補咁樣
結果我差唔多回去時佢家人硬擠200蚊比我話係答謝
我明明只係幫朋友，清官不收禮，無功不受祿
我係受之有愧
佢都係硬擠咗比我
好了我現在可真是難做了…

好熱

是

你都覺呢

點解旺角東都會塞車

好悶

打機

你幾時down Fifa

好正常

落左車行了

唔想溜冰

好恐怖

終於有床可以挨下

無聊 有咩做

踩單車

有條女係咁望住我

你都係其中一個

靚仔

我好撚眼瞓
唔好搞我

我識飛咩

無人理我QAQ

約幾點

捐左佢

六...

no 益自己好過益人
如果佢成績唔好就比翻佢
好就自己先代

你仲有四分鐘

我見到了

唔驚唔驚

好快喎，你網速有冇問題㗎？

奇怪…

可能頭先bug左掛 唔知啦

唔想自己踩

你驚呀？

冇fd咩你

可能係啦

用200$請你個friend食嘢

冇呀
做咩咁講

可能會，但眼前佢要自己做晒份野先
唔識就會叫佢問我

叻叻❤️💕

你就收咗佢啦

無

你等你部機冇咁熱再上

驚斷咗網見唔到我

驚呀🙈🥺🥺🥺🥺🥺🥺

我剩係想尋仇

9c

放✈

唔止...... 仲要唔覆機

受咗就算 或者大家去食糖水

【恐怖情人】咁多位妹豬真係要小心恐怖勇武前線巴

女人要打先聽話

大王受

之前你問買廚房紙有咩用

冇人俾你打

🥺

教大學生NB!

屌 好耐之前經過12蚊店唔知啫

扮前列線巴大把女🚬🚬🚬

使唔使咁

你扮到嗎

教中四朋友姐
diu

@3@

好啦唔玩你

你玩我！

Only one way
啲港女都踩到啦你應該冇乜問題

wtf

南極灰熊

@住沙田人s

cosplay urgot

去做港女

大圍撚

你唔係唔識踩咩

屯馬線Pr

學多幾次咪識

Very dogshit

炒幾次就識

試下先 一定識嘅！

熱死快啲

唔想拍拖，想搵條女傾下計
試過向同事埋手，嚇到佢以為我想溝佢，好能尷尬
另一個同事易埋手好多，但又驚佢以為我想溝佢

佢好勁佢自己唔認

agger唔似我

呢個星期發生 條女因為內疚一拖二 我覺得佢而家諗通咗 好似對我冇乜感覺 繼續覆我因為責任感 有陣時我feel到佢覆我好有壓力 可以點樣追返佢

你都唔認

集氣就會識

幫笑笑集氣

今日留意到女朋友同上司傾偈，可能係sd 下日常生活相，知道咗之後好唔開心好失望，可能冇suppose 到會傾偈

whatsapp

即係你覺得同事同上司可唔可以傾得計好埋？

上個post有人揾我？

仲要有戲飛一定拉到

好慘冇人理你要自己覆自己

因為我係垃圾

真正嘅勇武係唔會話自己勇武

原本呢個時候出緊街
屌鳩飛機狗

@南珠

可能我知佢本身識唔係好耐，講過相處尷尬，但今日見佢主動分享自己去咗邊，連weekend 都收傾偈，好似變日常咁，感覺太愕然，少少接受唔到

冇人

佢知唔知你發現呢件事先
其實拎出黎同佢傾下啦

I luv u

！

最近工作都幾大壓力，無人呻下，好辛苦。
無人可以吐下苦水好撚慘

Here

靜刀

靜

睇完啦

覺得點

我冇睇

我連佢哋去睇咩都唔知

咁你又知佢哋睇完？

點打

見咩料呀上水

今晚主題：笑笑笑唔識打星星

都唔知撳邊度打 連粒星都唔知係邊度

可以係因為套戲太悶

太悶都唔會中途上水

🌟

你悶嘅話都會上水搵水吹

我mean睇戲嗰陣唔會中途玩手機 我悶會選擇去睇片

⭐😂

你mean我知

講錯曬

你唔講野

唔夠mean

即係戲院播緊條片唔好睇你就上網搵第二條片睇？

你終於知有樣嘢好笑

做咩呀

好尷

對住我地都尷咁就死得

就係佢可以成程一句聲都唔出

我話好攰 唔想返工
嬸嬸叫我跟佢返去

sweet

我諗緊係咪我嚇親佢

點解啲女人咁閪

唔係應該係佢本身性格
佢上次都淨係講咗價錢

係我

女人好古惑的

假

你可以盡情恥笑我
我會寫落小氣簿

又自私約

成肚氣

你下次約佢哋記得叫埋雪

你下次約佢哋記得叫埋雲

Yes

就係知你本身尷尬可能成情唔逼你主動講嘢你會仲舒服啲？

雪係邊個絲打

成日掛住識靚女

厹娘娘

咁你有三個問題：
1 即使認識比較耐你都依然係不信任別人，危機意識同自我封閉比較重，認識新朋友一陣會難啲打開話匣子，其他的人難以進入你嘅世界
2 如果其他人想幫你的話，你只係會留意喺網上面先會講自己嘅心事同埋困難，出到嚟見到你唔自在，會更加唔自在，甚至會質疑係咪因為自己問題嚇親你
3 個人怕醜唔講嘢容易畀人蝦，如果你係咩都冇所謂嘅話都最好講出嚟畀大家知，你乜都唔講人哋唔知，估估下有機會造成你嘅損失，甚至有人會故意故錯嘢做出令你損失嘅行為，然後佢從中得益

解決方法：
大膽啲：「大家好我叫咩料啊，今日咩料啊？」

大家好 咩料啊？

一齊玩耳仔

10/10

講估台：原來我的娘娘是狗公［少甜］

個解決方法

咩料啊！

重甜

想斬撚左隻右腳

得娘娘同第二條女重甜
我同娘娘得走甜

放鬆啲啦

唔係！

想斬全身

屌
呢期成日見你

總之大膽開聲，唔好以為個個網上認識嘅人都係珍禽異獸，想咬你一口
雖然🍑講過話好驚上網識嘅人，好驚佢哋好似禽獸咁樣，而佢咁弱少會畀人叼走咗，佢仲話好驚雲，佢見到我之後就覺得都唔係咁差啫(me os:)
可以大膽啲主動啲有你著數，你做主動人哋覺得你有領導能力，遲啲會聽曬你講畀你planning咁你就可以做最有利嗰個

你改撚完名之後成日覺得你係南珠

隻on9右腳 搞到我唔識行路

你都好早期入嚟應該知道佢第一代係用呢個名

係咪要建立gay情了🤤

學到野了

正

支持 ［重甜］

我算早期咩
唔係啊 我第一次見佢已經係之前嗰個

你係咪想講兇禽猛獸
珍禽異獸係好罕有好珍貴既動物

或多或少係雲成日喺post度講到自己好大隻
搞到佢以為個個都好惡

唔係
會繼續睇
睇完吐槽

驚我係正確的

好想同料講嘢但唔敢

個on9腦搞到我唔識做人

想見識下😂

佢係咁

Ugh

而家個個都捉我四字成語錯係咪？
不過全世界得一個你的確係好罕有

我真係好惡的

料b唔出聲？ 咁qq想撩傾計

上次見你已經算多咗嘢講

但係我唔惡

佢會忍唔住笑你

吓

個四個字用南珠隻狗四個字咪解釋到

真

真
佢第一個出嘅聲就會係笑聲

怕醜

你巧傻
個個人都係全世界得一個架啦

所以你畀我打

想搵機會讚下你都唔得

使乜搵 大把機會的

搞唔掂
我走先

威了

佢巧傻

唔畀的

喊乜

你就一啲都唔惡
你係好好

仲好好笑

咁我都有作用

笑笑好有用的

我冇喊呀 係出汗

可以 唔出聲

No la

咁就打到你喊

笑：

博打 打到你變星星

我唔會咁！！！！！

已認證 料B好可愛

我都係

自私約

你打唔出

⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐

我都想變星星
gravity release me
咁我就唔會再腳痛 又唔駛行路

⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐

係嬸同9c呢d唔知醜先可以令我講嘢

呢個名得你同小豆見過

衝上太空 變宇宙間星星

巧傻

不了
我寧願跟嬸嬸返去

支持

唔qq

對住班on9

因為第二次見

呀！！！！！！！！！！！！！！！

Ugh？

你叫我跟你走

gchi

咁嘈 比狗會話你

仲有間唔中會入嚟嘅峯 其他人就潛曬水

維他奶

走咋 唔係翻去啊

我面皮好薄的

料B唔算少野講啦 正常

你話帶我返去

豆奶

my body sucks

料b是我的

其實我都好on9 只係未熟就

我平時唔講野的

你答我 維他奶係咪豆奶

你會俾佢地恰的

join

大家都見過真係好
下次gathering我呢啲毒撚係屋企開lihkg同你地傾計

今日以後係我嫁啦

幾時再見下我

係肥仔水

老妖死開

一齊啦

一齊出嚟

你算正常

sor forever 18

我屌

好吧

仲唔係老妖

維他奶完全冇糖嗰隻簡直難飲

個日9c講緊啲正常嘅豆奶
佢無啦啦話維他奶

躝！

次次飲完都好口乾 要瘋狂飲水

反對

係你屋企點走

沈b

Join

你覺唔覺得自己好可愛？

漫B

覺

我唔講你地邊有得笑

眼瞓了

唔俾

見到靚女就精神

眼瞓呀 會問佢一唔一齊睡覺

我都係一齊

提佢要早睡早起姐

好辛苦

好

支持 小朋友要早睡早起

啱 我好小嫁咋 瞓先

好 早抖

邊到小

晚安

一個人原來都可以盡興

個腦

點盡 自盡就得

少少肥

你叫少少

我個頭大過你

周圍行下街

你隻腳長過佢？

頭大唔代表有腦

好過我未講人地就話無可能
我真係100分

咁夜仲有咩行

禾5G喎 無度過

.

幾時可以任性吓

你係華為？

依家度？

对！

你想去邊度坐下定係見下貓貓？

鬼同你度 趕住翻去交野

去行下沙灘海傍都幾好 商場就不了

天氣咁熱商場有冷氣

我咪係你隔離

全部都想

今日仲要放我飛機
屌鳩我

唔係度都知啦
佢今日特登gel頭就係為咗高過你

晚啲行條街都有風啦 行商場唔洗錢行嚟唔知做乜咁

返工呀

支酒點

好想吹海風

放飛機仲衰過一開始唔出
好仆街 等人拉高個期待再跌返落去

無買 2支都浪費

Gogogo

唔一定要睇錢不過都係睇人嘅

你哋都鍾意吹海風？

exactly 發現啲女好撚中意放我飛機
上條撚樣就3個月放我6次
呢個目前1個月2次

有時間會去的

寧願去圖書館摺 雖然依家都未開返

放多過一次又冇合理解釋又冇道歉就即block啦

啲海浪聲先最正 聽成日都得

叫春聲就有

Block啦仲等 放飛機放上癮

屏山圖書館好靚

你對住個海大嗌

唔好唔開心

呢度大把 仲要越夜越大聲

嗌：咩料啊！

你兩個

睇完啲好甜蜜嘅嘢
個心好空虛

會嘈到佢的

呀呀呀呀叫春萬歲

同我哋傾完就冇咁空虛

係喎我唔記得個海入面有佢
真貼心

想我歌聲進入你耳蝸

都係悲劇收場嘅嘢啱我

你唱返首《明明她已離開你》

埋埋

好多耳屎好臭

希望啦

諗返起上個都on9
出去野餐 佢無裝 幫佢拎埋啲裝 我出到去佢先話唔舒服
我屌你老母臭閪我拎2份通山走

係天上離遠望下佢就夠了

唔食點知屎好食

屌

會有下一個她

我一定好岩你

難

攬攬

非

守護

俾啲自信自己

想喊了

tgt

哭呀

我真係好地獄
竟然覺得好笑

睇日落

Hi

夜啲仲有星星 捱到朝早又有靚仔靚女睇

要同鍾意既人睇先夠浪漫的

？？

姐係點？

你鐘意的人唔鐘意你

比狗

而家邊有日落等多六個鐘日出就有

REAL

係

未試過又點知？實驗性浪漫先

我畀個問題你估 你覺得佢嗰句嘢有乜嘢係會擊中佢個心？

同邊個試

又係星
⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐⭐

又提。。。

？

唉

笑

恰我唔識打星

原本想估糖醋魚
朋友

攬

你中

攬緊

恰你其他野都可以的

哼

早睡早起 先有動力 去買早餐！！

冇得打

why

早抖！

咁早

不早了 只係之前笑到瞓唔到

聽日都要繼續笑

我潛水

Luv u

都係想揾人陪姐

夢夢

我繼續飲算

好想整蛋糕

偽毒 屌

整lor 又唔係難
我呢輪成日都係屋企整

勁
我廢 整得差

大食會好似係你定比話要整 Oreo cheesecake

我都係最近先整返多啲
要練返喇 要整cheese cake俾人食

我講過識整
但無話大食會整

我都只識整凍餅 屋企無oven

凍餅都好耐冇整lu

幾時大食會

雞煲

你會唔出聲

哼 我就係唔覆

呀～

想食

高竇

我撩你講嘢

料B會同我講嘢的

老姑婆

最鐘意撩啲妹妹仔講嘢

打交

佢蝦我☹️

兩個係度耍花槍

琴日買好材料整tiramisu 補祝佢生日
點知放我飛機
啲材料係雪櫃onj

9c唔撚上水

一齊打佢

啊婆有咩幫到你

Gn

該睡了

我咪覆咗你囉

9c後果自負，別有用心，用心險惡，目中無人

唔會
因為我只係亂入亂噏

不了怕爆

Sleep is for the weak

你兩個都勁

I'm weak bye

夜晚先上嚟

係咪你太虧

等放榜啦 而家做下炒散

比狗有工就咁串

dklm 有intern就串我地

開50/hr

yes三大係牛逼啲

真 串能到

你也是

成績都未有就私補

你programming god gpa又高

有錢

比狗勁到

去教什麼？

鹿ching我真的很🍇你

你可以教我數嗎？想學stat和vector

你屌過學生妹又型仔

沒有ig

你打算讀什麼？

什麼u? 跟功課ching嗎？

如果你考不上有什麼打算考第二次嗎？

為什麼降了兩級

Dllm
看更睇唔知咩片
播啲 叮～ 叮～ 叮～

有單嘢想同大家分享

話說朋友A就想溝一條女,之後生日當日佢就叫埋佢啲朋友去一齊食飯,咁朋友A嘅對象都有叫到佢嘅一位女性朋友去嘅,之後大家食完飯就去飲酒,咁飲咗無耐就有二個陌生人走埋嚟話介唔介意一齊飲,咁朋友A就無講嘢,而佢嘅對象亦都冇講嘢,咁朋友A嘅其中一位友人就問有冇人介意佢哋2個坐低一齊飲啊,咁問咗都冇反應,嗰2個陌生人就坐低咗一齊飲。
之後友人都feel唔到大家有咩問題,直到友人同朋友A去咗買酒先話嗰2條友阻住哂,之後玩吓玩吓朋友A仲拉埋其他人走,剩返友人,朋友A嘅對象,對象嘅友人,同埋嗰2個陌生人。
之後朋友A友人見到佢嘅對象同嗰2個陌生人玩得咁開心,就喺whatsapp同佢講,呢條女play girl嚟㗎,你唔好繼續沉船啦,點解友人咁肯定,因為喺言語同行為上都覺得條女係play girl,最重要係友人見到佢個對象同陌生人行咗去廁所方向20分鐘都未返嚟,之後朋友A就嬲咗友人,話佢壞咗佢嘅大事,咁你哋覺得友人係咪仆街,定係友人只係想勸佢快啲抽身離開。

如果睇得唔清楚請見諒,因為篇嘢係喺醉酒情況下打

忠言逆耳 A重要過友人

簡單講其實個情況就好似阿木同拓海講三萬蚊過夜,之後阿木仲要俾人打

明呀
咁朋友A好重視條未溝到嘅對象 而有人講佢壞話就嬲鳩真話嗰個

後續係朋友A仲要喺度同其他人講友人係仆街,搞到啲人信哂佢講嘢

想同條女一齊砌幾鑊之後分手
順便拍兩三個月散拖

咁諗係咪仆街

條女係公廁但得你個fd屌唔到

最嬲嗰樣唔係佢嬲鳩我,係佢食唔到條女搵我嚟祭旗,我想講你由嗰兩條友過嚟嗰吓已經要拒絕啦

係。你個fd係咪轉數慢個啲人黎

算啦氹下佢溝第二個算啦

我覺得佢係淆多過轉數慢,本身佢個人係好識搵着數嗰啲人嚟,所以冇理由係轉數慢,同埋我見住佢係有試想叫條女一齊去買嘢飲,但係條女唔肯就知咩事啦

見無機會早啲放低啦
算啦 等佢撞下先識

其實呢個位都幾兩難,你諗吓仲有半年就捱過去,到時就另一個世界,你都知香港宜家咩時勢
但另一方面我又驚你會搞到自己個情緒病越嚟越嚴重,我見識唔多,唯有叫你去睇吓心理醫生先

憎咪走，人有迫你咩

都係,呢個位要等佢自己走出去,煩嚟都冇用,不如瞓覺好嘅

男人老狗撞下無壞嘅
女仔就擔心比人玩呃蝦屌個啲啫
仔就由佢啦

你應該多啲帶佢去食第二啲女
有新女就唔記得舊架啦

得你一個

唔洗番工？

係返工你先見到咁早嘅我

辣殺

仲要追巴士

唔會

你就好 每日都係度垂死掙扎

早

做咩

你都係捱多半年 頂埋佢啦
有冇啲咩興趣嗰啲？

歪

攬實

返工唔得閒理你

叻

買張機票咪走得，無人迫你留

每日都唔知做乜

今日去咗食雞未？

冇胃口

唔可以唔食嘢的

變唔到大隻了

仲以為個mon污糟左

真 一開始嗰粒卒極都卒唔到

唔好expect我下下長文我都係人啫

笑咩.

屌 咪撚再玩污糟咗

.你個mon污糟左

蠢同傻係有分別

你都好好笑

叫埋笑笑一齊笑你

咁你平時鐘意做啲咩？煮嘢食 煲劇嗰啲呢

唔好再嘈啦

就嚟聾喇

嘈

又關我事

今日由學生屋企踩到返屋企
就中暑咁滯

你瘦咗幾多？

我都想踩單車

見到日食！

我dllm啲賓賓真係cls
上山經過條河
百鳩幾個係到游水 開大喇叭唱歌
cl7s

我冇呀 我意思係指你今日咁勇 用呢個語氣

你蠢

.你好叻咩

你去維園同啲賓賓一齊跳舞開大喇叭

一齊扭

你好叻咩

又蠢又傻

屌撚腫佢地

咁偏激

依家仲用番皂係條河沖涼 真係無撚腦

喂！

就好似啲人笑印度人喺恆河沖涼咁樣

呢到唔撚係印度

惡

我都叫半個環保撚

去屌柒佢地啦
佢地唔驚水蛭吸血 有寄生蟲？

@alli 幫我剪頭髮個人個樣好似你

剪到幾短

裝？

佢屋企啲衫分分鐘仲豪華過你同我

無 好似apple logo咁

珍
我大窮人

我知喎

躝

講

有英文有數字

一個人去咗撚貓

抵你比9c放飛機

Photo

佢仲嬲緊呀

阿貓地攤姐

我一撚定

打到佢仆街

夠膽咪上水

細細聲講

@9c

去我ig搵 好易搵到的

Followers定following

自私約貓貓

Tg左you

啲野食都係冇進步過

中

即係我之前講嗰間黃店

對
以前間唔中會同我ex去

個天真係好撚靚

咁我哋下次唔約呢間

呢間啲野食不嬲都唔好食

你呢

我唔知 以前係食第二間 約一個已經冇上嚟嘅會員叫做天天

醜

今日都係自己食雞
晚晚都係

以前約到佢 會好興奮衝去等佢的

0

呢排好黑仔

你就0

個個都出晒街

和你出

食雞

巧

屌妹

俾人放完飛機之後心情無好過

Long time no see

下次放返佢飛機

我都好耐心情冇好過了

女人係咪特別中意放人飛機

放唔起

呢啲人男女都有

但放我啲都係女

本身唔開心先揾佢
好了 依家

下次唔開心唔好搵佢了

有錢都唔知有咩用
但唔想畀你

開唔開心

招大量步兵
回收家居隔離人士手環
以量計人工
每收一條$17
多區要人
重點區：九龍區/上水粉嶺/大埔/沙田大圍/港島
可即時上班及一星期可返多日優先
**可以放心,派得單俾你都已經查證過安全冇問題先會安排派你回收**

有意請pm

乜撚嘢事

17蚊一條on9

50蚊條u go5go

想join

雞煲！

一時時

咁都得

自從住廳之後好難開心

會中招不了

條命唔值錢

when?

佢兩個先係搞手

而家好肚餓 唔好同我講食

放工了？

咁你今晚唔使食

未！！！！！！！

我 好 肚 餓！

雞煲 放題

串燒

芝士蛋糕